<resources>
    <string name="app_name">ProyectoDiseno_1</string>

    <string name="nombre_usuario_actual">%s</string>
    <string name="Info_Crear">Esta opción te permite crear un proyecto nuevo para interactuar con tu Krotic</string>
    <string name="Info_Modificar">Esta opción te permite modificar un proyecto que ya existe</string>
    <string name="Info_Eliminar">Esta opción te permite eliminar un proyecto que ya existe</string>
    <string name="Info_Informacion">Esta opción te da acceso a un menú de información de la aplicación, desarrolladores y programación</string>

    <string name="Info_LuTec">Luthiers de la Tecnología\nPor medio de campamentos y con el uso de materiales de reuso y componentes de bajo costo,
        se estimula el aprendizaje de conceptos básicos de robótica mediante el principio de enfoque constructivista a través de la construcción
        de prototipos.\nAsimismo se fomenta en todo momento la cooperación, el trabajo en grupo y el compañerismo.</string>
    <string name="Info_Krotic">Robótica para jóvenes\nEl Kit de Robótica Costarricense es un robot de fácil ensamblaje para jóvenes de 10 a 15 años.
        \nLos problemas que un joven enfrenta al trabajar con robots pequeños son del mismo tipo que enfrentan los ingenieros en aplicaciones del
        “mundo real”, la diferencia es la precisión y el tamaño de los mismos.</string>
    <string name="Info_Apik">Aplicación para la programación de intrucciones Krotic.\nEs una aplicación para dispositivos móviles con sistema
        operativo Android, mediante la cual los jóvenes pueden desarrollar programas basados en las instrucciones propias del Kit de
        Robótica Costarricense(Krotic), para posteriormente visualizar los resultados de dichas instrucciones en el robot.</string>

    <string name="Info_Instrucciones">Las instrucciones que estan a tu disposición se dividen en dos: Entorno y lógica. Las de entorno
        controlan los sensores y el movimiento del robot. Las de lógica le indican al robot si debe realizar operaciones matematicas o
        tomar decisiones.</string>
    <string name="Info_procesoProgramacion">1. Debes seleccionar la instruccion que necesitas. 2. La información de la intrucción se miuestra a la
        derecha. 3. Al lado abajo de la información aparece la instrucción para uqe puedas modificarla(Verifica que se puede modificar, según
        la información). 4. Agrega la instrucción a tu programa. NOTA: Si deseas eliminar o modificar debes seleccionar la instrucción
        en tu programa y de igual forma se carga al espacio de edición o se elimina. 5.Continuar.</string>

    <string name="eliminar_registro">¿Estas seguro que deseas eliminar esta instrucción?</string>

</resources>
